聽日元朗見

聽日帶埋阿女同阿女同學出
好擔心
一個男人點保護兩個女仔

但點都好，一定要出
怯，就輸一世

致各位死去嘅同路人
我一定會代你們走下去

放心，我相信大家會互相照應保護大家

各位手足
萬事小心

#一個都不能少
#727